原來大王以前咁靚仔

神級演技

仲以為你講安德尊

樓主出來要好好做人

我都以為係。。

話時話想問下依套戲叫咩名

証人

比件豬扒我 求其搵番個

幾好笑

好型

我都係

仲諗住入黎回跳進時間中前航

得啦sorly lor

中法混血兒

此post已完

咩戲

小飛俠

有謝苗有吳孟達

百變星君 光頭仔

滿足大家嘅要求

大王？你地有冇聽過大王個名？

乜撚野大王呀 依家無人識你喎

可以一戰

洗撚完未啊

大王套經典作品

接夠龍未 on9當有趣

未
我都真係以為